他被稱為“羅布耳傑克”，已經成為當地的名人。 2013年9月5日，Nina Strochlic |每日野獸 
 去掉尾註和參考書目，《曼哈頓的尺度》只有不到300頁。 《曼哈頓計劃:小約翰·蘭德爾的遺產》凱文·坎菲爾德| 2013年2月21日|每日野獸 
 夏天剪頭髮時，母親會剪掉她的辮子，給她留一個時髦的波波頭，以便在溫暖的月份裡使用。 撫摸西爾維亞·普拉斯的頭髮|傑西卡·費莉| 2013年2月11日|每日野獸 
 與此同時，抵押貸款的修改和止贖繼續削減抵押貸款債務。 美聯儲數據:我們比我們想象的更富有嗎? Matthew Zeitlin | 2012年12月6日|DAILY BEAST 
 不平衡的權力結構給了每個人錯誤的激勵。 不，兩國方案還沒有死，但是你問錯問題了 
 你知道，這地方不錯; 一個體面的座位，幾本書和卡片之類的東西。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 門和窗戶上的洞都歪歪扭扭的，歪歪扭扭的，就像小孩子那樣。 環遊奇妙世界bb0 G 大腸在 
 我剛知道的時候，洛耳已經縮到一邊，蹲在岸邊。 在亞當，傑克，倫敦之前 
 第一天早晨，在我和洛耳睡了一夜之後，我明白了狹窄洞口的好處。 在亞當，傑克，倫敦之前 
 洛耳比我大一歲，但我比他生氣好幾倍，最後他跑掉了。 在亞當，傑克，倫敦之前